屌你老母不如連登開個同胞台

屌你老母唔理你五毛定假膠，一開連登就幾個殘體post

仲衰過香討
一係就開個同胞台打飛機
一係就bam撚哂Ｄ五毛狗

最自由討論區唔比人愛國 ?

愛個唔自由極權嘅國家

連登咩料大家知，唔通你會係babycondom到講女人係雞？